點撚樣先可以搞到真。罷課？

教統局一定唔會宣佈停課㗎啦 一定要諗辦法令每間學校自己宣佈停課

可唔可以點到即止，每間學校裝修一塊玻璃，令家長同老師有藉口罷課？老師要罷課唔係一件易事！ 因為有成班學生要照顧，尤其係小學，冇老師真係會好危險，但全間學校被逼停課就可以！

而家嘅罷課根本唔係真。罷課，係學校入面罷三節課根本就冇撚用。係要全間學校連埋老師都要罷課先得！

如果真。罷課搞得成，老師學生都可以出嚟抗爭 ，你諗下個數量有幾多！個效果一定會倍增！！！

我小學返工, 真係唔罷得, 一定要有大人睇住
d小學雞都唔知發生緊咩事

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

幼稚園小學真係等政府order
中學其實都有影響

政府唔會視學生為人命
為咗維穩佢地可以不惜一切，推學生出去死

放tg入學校
藍田基孝學校已停課